請問而家邊度仲有好食嘅牛油雞翼？

細個啊爸啊媽成日帶我去銅鑼灣食牛油雞翼
由當初嘅清亭燕萍到後來嘅越南蔡
到越南蔡都執埋之後
食過好多間都搵唔返當初嘅味道
有無同道中人知而家邊度仲有得食到類似嘅牛油雞翼？
要係充滿牛油香 唔係用現成炸蒜粒
而係用牛油炸蒜蓉而D蒜仲係濕濕地嘅

而家諗起都流哂口水
真係好多年無食過啦
好掛住啊

大叻

Openrice睇到唔係嗰回事
重點係嗰d牛油蒜蓉 撈飯一流
呢張圖見唔到有嗰D牛油蒜蓉粒

自己整啦，好簡單

慈雲山 阿肥

正想講，好好味

求食譜

多謝巴打 要去試下
但睇open rice好似都無嗰種濕濕地嘅牛油蒜蓉？
其實大家有無食過當初嘅清亭燕萍/越南蔡？

雞翼俾啲底味醃過夜，上少少粉拎去炸/焗左佢，pan開火燒熱牛油&蒜蓉，落埋雞翼炒一陣就可以上碟 香到仆街

有d太general
如果真係咁簡單 就唔會覺得大部份有賣牛油雞翼嘅餐廳都做得唔好食
有食過清亭燕萍/越南蔡嘅先會明
上網search 好似仲有再前身叫越香園
要外乾內多汁 配合埋半軟嘅牛油蒜蓉
真係好正架

Pizza hut

大坑 火車頭 好似有

有 細個老豆帶我接老母銅鑼灣放工 成日去清亭燕萍食 一定每次都要食牛油雞翼
去到而家間野收左皮 我老豆走埋 好想食番果款雞翼

係呀！呢幾年有無食到邊度拍得住清亭燕萍？
我去親有牛油雞翼嘅地方都會嗌
但根本唔係嗰回事
全能嘅連登會唔會搵到清亭燕萍嘅老闆/後人/廚師？
請佢哋重出江湖啦

唔係嗰回事啊巴打 食過了 太乾又唔夠牛油香

美孚 小越南
即炸雞翼加牛油蒜粒

呢個d蒜似樣 夠唔夠牛油香？
全部都有d偏 有無港島推介？

荃灣 越味皇

以前銅鑼灣強記

想有牛油香味可以試下用酥油，正撚到仆街

仆街
我都係食開清亭
個牛油雞奕
食唔翻

夠啊
一上枱就聞到牛油香
港島無食過好食嘅牛油雞翼

要寫以前係咪啫係都執咗？

唔是煮嘢食專家

食過嘅巴打會明
點解其他鋪D牛油雞翼講到幾好食但都唔係嗰回事

咁可以一戰 搵日去試

睇相可以喎

仲有一間 中環越僑 都係好正

終於有間港島區 但睇openrice相無好多牛油蒜蓉喺面

食過幾次都好多

我都係食開清亭
由以前寵物街去到搬左上樓上舖
去親都點牛油雞翼

我又係由細食青亭食到大 牛油雞翼真係好正 必點

試下呢度巴打提供嗰D啦
嚟緊我會逐間去試
試完上返嚟報告

好多絲呢度 定係紅巴
好感動 因為自己鐘意重口味
而身邊比較少女仔鐘意食咁重口
呢度好多同道中人
唔知幾時推到越南蔡/清亭/燕萍D人見到
等緊你地再開返鋪架

好似響寵物街果時
清亭、燕萍響大家隔離
搬上樓上就合埋做一間

尖沙咀 孖寶越南湯河
鋪仔得三四張枱
佢個雞翼同埋招牌河粉 香茅豬扒飯
自問食嘢都幾識食 呢間越南野個味道香港應該數一數二

係 之後再執先再開咗越南蔡

睇openrice相好乾身同無蒜
順便一提十年前清亭燕萍好似都已經賣緊6件七八十蚊
講緊係三隻鎚同三隻連尖嘅中翼
嗰時應該叫好貴
但我覺得佢有返咁上下工序要花時間心機去整先會定價咁貴
之前都有提我去親邊度有牛油雞翼賣嘅地方都會叫 想搵返呢種味道
不過好多時都伏到驚
而家見到D餐廳賣三四十蚊都唔係太敢叫了
都知唔會拍得住當初嘅味道

啱啱search openrice 旺角有間越興園
同呢篇報導講嘅越興園有無關係？
有無人識蔡老太或者zody？
同佢地講聲我真係好想再食到佢地嘅牛油雞翼啊！！！

通常有細圖睇 好多時都係現成炸蒜粒淋面就算

炮台山 華順

越北

呢個大伏嚟

有洋蔥喺面咁古怪

睇到好肚餓

相唔準 去到食就知好野

我都係想講慈雲山 阿肥

咁多巴打推 就算對我嚟講好山卡啦都要去下

會抽時間去試 Thanks